Se sabe que la suma de dos ángulos desconocidos (alfa + beta) es igual a cierto valor x que se carga por teclado. Además se sabe que la diferencia entre esos mismos dos ángulos (alfa - beta) es igual a otro valor y que también se carga por teclado. Desarrolle un programa que dados los valores x e y, determine el valor de los dos ángulos alfa y beta. No es necesario convertir a grados, minutos y segundos el valor de cada ángulo: expréselos como números reales, tal cual hayan sido obtenidos.